仲想幫手埋傑斯佢搞左個千個爸媽計劃，籌得善款已有四百幾萬

話幫班手足係台灣交學費讀書
我以前都讀過僑大
唔知佢幫左幾多位手足交學費噁

但佢又要幫佢個女去英國搵學校
啲錢我鳩估的啫左手交右手
反正你地又唔會報警
唔通你同黑警講我幫助義士塔路去台灣
不過好似遇左個老千

純隨for example

背景以前係大陸做廠，現係d100開咪

收皮啦五毛
(噁)
一撚早block 咗你
又哂一個account
唔好再理 不推文
五毛發現案

you block,I block you
fair
I like it